急 個電腦mon係咪玩撚完

買左2年到 dell 2414h

另外想問有咩22-24”推薦 一陣落街買
2-3千budget

Dell 唔係三年保咩

搵唔到張單

報serial number佢個邊應該check到

OK 我搵搵
另外想問問DELL 隻2518D 評價如何

嘩屌 條藍色線 變左白色線閃閃下

點樣整壞架?? 我都係2414H 想佢壞好耐 4年多了

最新update 又無啦啦無左...
可能接觸不良？

benq ew277hdr
淘寶買

有保養就快手打上dell換過隻

無單得serial no 得唔得
而加條線又無左我驚比代理屈

你打上dell個維修

報sn然後e埋有事張圖佢睇

個cs就會教你點做

好 唔該你

發覺買親dell既野都一定要用佢既保養

咪好囉換新MON....有幾多人想個MON壞都唔得

底版開始燒，過多一排就會永久出現。遲早要整。

上年試過同一情況，打去熱線報serial no就會派人上門收（舖頭應該幫你登記咗保養），你預都要等成個月先送返新嘅畀你。CS姐姐態度幾好，不過廠嗰邊配貨真係好無效率。

成個月無得用